【理性討論】五大訴求全部落實我地就係贏？？

真的嗎？
中共從此不插手香港内部事務？
再無白色恐怖？
元朗立即成為全世界最安全城市？

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

階段性勝利

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel